各左膠行為請立即停止，累積仇恨，連我條女都覺得再唱歌嘉年華會玩完。

唔講其他，淨係講示威行動由各區街頭，轉移到機場靜坐，再去到商場的大合唱，我見到最明顯嘅問題就係行動降級。

最恐怖的是，一邊在哀悼死難者，另一邊將仇恨降溫，這不是政治立場問題，而是道德的問題。

早前說過，仇恨就是革命的能量，沒有仇恨就沒有革命。本來用怨恨才同仇敵愾，卻被立心不良者刻意引導，搞到變成互相取暖。明明擸住架生的雙手，無啦啦自己放低哂武器，一起手牽手走往地獄。

Sir

你點影的

Good evening sir!

good evening sir!

Good Evening Sir!

你點影的？

Hi sir

何君堯條仆街係良田村

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

good afternoon sir

Sir!

Evening sir gau！！

Ok sir!

Ok sir

Good evening Sir

屌你老母sir

你條女係Venus ?

阿sir你好 借個位嚟宣傳下

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

Good Evening Sir

鳩硬sir

Venus都喺咁諗?

唱歌已經唔太得，
喺商場到圍圈跑真係唔知做乜鳩.....

警嫂？

YES SIR

Venus Wong真係有遠見

Yes sir! Is Venus ok?

Good evening 鳩sir

過節可以原諒
之後不了
其實中秋港豬都會出嚟玩

推

鳩sir

開心一兩日咪算囉，依家搞到出黎嗰啲都唔係為咗香港，而係為開心。成件事錯曬，唔該大家快啲記返起出黎到底為咩，咁搞法遲早玩撚完

Sir this way👉🏼💩

YES SIR!

Yes sir!

ok sir this way

呢個真係on9

Good evening Sir!
Sorry Sir!

sir！！！！

唔知而家比口爆未

Ok Sir

鳩SIR呢排守邊區

Push

又有阿sir認證

正面回應一下啦 sir!!

你係出嚟玩，就咪鬼唱哂歌叫口號啦，
知唔知咁嘅弱智行為令到一大班對運動上心嘅人放棄哂呀？

我屌撚柒班圍圈跳舞撚呀！
呢幾日已經聽到幾個好上心嘅fd 講：
「見到班人咁樣真係唔知咁上心做乜春，放棄算」

自己縮返屋企到圍圈打飛機啦屌你老母！！！

唱《願榮光歸香港》國歌，給中共最大壓力

Yes ,sir!

日本南北朝時代的武將楠木正成將軍壯烈犧牲後，旗幟上留有「非、理、法、權、天」五個字。這五個字是什麼意思呢？

非，就是不對的事情。所以，「非」不能勝過「理」，這是當然的。

理，不能勝過「法」。例如，在法官之前，即使你講說多少道理，但是他也可能說：「我知道你有很多的理由，不過你做的這件事情不合法。」所以，在法律之前，道理也不算道理了。

法，不能勝過「權」。例如，古代有權勢的人，他可以改變法令。就是今日，世界上也還有許多地方只講權力，沒有法制。

權，不能勝過「天」。天，就是最高的真理，也就是因果的道理。一個人權力再大，就算是逃脫得了法律的制裁，但是在因果、天理之前，必定也要受報。

汝欲和平，必先備戰
替天行道

姐係唱願榮光歸香港你地好驚拉，會唱多啲架拉

Good morning sir

證明我地正確 連呀sir都出黎想轉風向分化和勇 我地真係做得好岩

點解要將兩件事變成對立？

Sir!!

收皮啦死黑警

換個account再出post好不？sir !

鳩硬sir！

yes sir

hi sir